[廢青閒情]屌你 姚嘉妮好正呀！

對腳同對脾

!正撚到

頭先我睇到都嘩一聲 條裙短到 戰鬥格

好似冬月楓

好想伸個頭入去係咁索

尾呢四張 正撚到呢